[賽後檢討]頭先馬鞍山嘅手足，你地係我嘅英雄！

辛苦今日每位手足

好喇 讚賞完 大家可以推返8月3 MK 8月5全港大罷工

最重要無手足被捕 每位都好重要

Mk唔好set防線，撚到班狗黎就走

防線 作用可以防狗車 擋防暴快速衝(好似頭先咁)

都有佢嘅作用

今晚玩到班黑警好撚燥 嬲到要屌記者

Mk文宣少，班狗係魚旦玩到熟哂路，7月7有十幾個手足比人拉，大家小心行事，唔好死守！建議好似上次77咁，由旺角開始迅速佔領彌敦道行去尖沙咀解散

專業嘅撚狗員呀

啱 mk真係好易被包抄

同埋啲位置好易比佢趕走曬記者 兜唔返入去

一無記者就會私刑 捉到就打 班黑警痴撚線

引佢地出黎，唔好俾佢地休息，一出黎再慢慢閃，返屋企訓覺。
俾佢地流下汗，人又拉唔到，睇到都爽

其實Mk我都係睇now新聞先知有人申請不反對通知書fail

要多啲share

訓之前推多幾次mk post先

頭先馬鞍山防暴一踢就散..

好想大家像外國在性方面開放小小，有時見倒有D絲打坑爭時好Q性感，好想同佢私了，不要愛只要性最好之後當不認識，以前落D果D女仔無話而家呢種坋晒淑女，男既就扮正人君子，有人约炮友開場白分享嗎